(1Q題) 邊個藝人教人煮餸最叻

係楊丞琳
因為佢係可愛教主(煮）

都係果句 一貫高質

樓豬太高汁

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為有關教人嘅成語有投桃報”李”
香港通常最多煮餸嘅人係”師”奶
將兩個字拍埋就等於李斯!!!!!!
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

高質過樓主

高汁

屌上個post都未開估

錯! 係李斯!!

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

你咁快開估

好撚癡線

輕鬆

呢題太易

係肥媽

菜肉魚

蔡育瑜先啱

你唔好話馬英九

頂你開估未啊